不過，諮詢公司Gira的肉類主管魯珀特·克拉克斯頓（Rupert Claxton）表示，由於供應過剩，整個歐洲大陸的價格可能會受到壓力。德國爆發致命豬病毒後，歐洲處於高度戒備狀態。|伯恩哈德·華納| 2020年9月10日|財富|
據認為，這主要是由於大陸北部一帶由於氣候變化，積雪融化得更早。緩慢蜿蜒的颶風通常更為危險，而且越來越常見。| Greta Moran | 2020年9月9日|科普
該大陸的許多亮點都在北領地，該地區在上一季的野火中毫髮無損。27次史詩般的旅行將立即開始規劃|編輯| 2020年9月8日|外部在線
這些部落可以穿越大陸，沿途以農作物為食。一種化學物質可能會把孤獨的蝗蟲吸引到飢餓的蝗蟲群中|喬納森·蘭伯特| 2020年9月7日|學生科學新聞
像ReGen villages這樣的項目，即所謂的“生態村特斯拉”，現在正與四大洲的市政當局合作。Solarpunk正在舊世界“卡林主義”的裂縫中成長為一個華麗的新世界，2020年9月6日“奇點中心”
整個歐洲大陸穆斯林和移民的反對者聲稱在查理·赫布多襲擊事件後得到了平反。歐洲的伊斯蘭仇恨者說我們早就告訴過你了|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸|
第二次世界大戰還有很長的路要走，但衝突的種子已經在非洲大陸播下。唐頓時尚的真正含義|凱蒂·貝克| 2015年1月2日|每日野獸
你很難對非洲大陸面臨的問題保持清醒的頭腦，因為這些問題對我們來說可能很古老。硅谷將目光投向非洲|克里斯蒂安·鮑里斯| 2014年12月22日|每日野獸
但這往往被視為一種試圖在歐洲大陸誹謗愛德華三世的方式。理查德三世國王的蘭迪曾曾曾祖父的性生活|湯姆·賽克斯| 2014年12月4日|每日野獸
古拉說，她以雙大陸的心態對待自己的工作。《行屍走肉》的達奈·古里拉對博科聖地|克里斯蒂·約克·伍頓| 2014年11月30日|每日野獸
不管是好是壞，叛亂的洪流被衝破，很快就吞沒了一個大陸。紅色的一年|路易斯·特蕾西
這裡還種了一些其他的樹，還有許多小而節儉的森林，就像我以前在非洲大陸上幾乎沒見過的那樣。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
這些島嶼群像一個邊緣或花環一樣懸掛在亞洲大陸的邊緣，是眾多島嶼群中的一個。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
從那以後，它們遍佈南美洲大陸，並被證明比它的礦山對它更有實際價值。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆
它被廣泛用於雪茄製造，在歐洲大陸，它經常實現高達5秒的速度。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。